呼籲各大旅遊景點員工明天罷工

海記、老鼠樂園、昂坪、山頂......
我知道各位小薯都好淆底，猶豫緊罷唔罷工好
唔單止要癱瘓交通金融，旅遊業都有一定重要性
大家仲有小小時間一齊去說服同事，尤其係做前線既
目標係要attraction close完全冇足夠人手開park開纜車，切斷旅遊景點
等各位旅客都知道香港因爲林鄭而搞成佢既旅程咁樣，一旦條例通過就更加唔使來旅行

希望有人睬下我啦！！！

推

要泳池救生員、圖書館外判都罷工

先可以令到中、老年知道個嚴重性

無論你做乜工作，只要有能力聯同你公司上下一齊罷工，而即時影響到社會運作既，都請你罷工，並說服身邊既人罷工！

Push

如果真係叫唔到身邊嘅人罷工
都可以盡量請假
莫以小善而不為
請緊記
蝴蝶拍翼引來龍捲風
罷工罷市是雪球滾動

罷幾日？

最好罷三個月，咁政府大條道理將勞動人口由中共輸送

今日要返工既同事們！約齊人聽朝一齊去行動啊！

一般打工仔有12日AL，你地至少可以持續戰鬥12日

推呀！

老鼠樂園點罷😭

我唔白份工對你地真係咁重要

點解係地話出力、合作、香港最後一開，但係只有一少撮人願意辭工請願

可悲

辭工 等佢地無曬人

我嗰個位唔方便罷

只能夠做到有contractor 講話嗰日嚟唔到做野都唔壓佢地

Call Sick

山頂纜車本身停駛緊

開工推唔到啦大家幫手推啊